（深層發夢討論）當地方犬隻獨大可以點

尋晚發訓 見到呢幾日不斷犬隻以不同形式令大家做成恐懼，當然大家無計

去到咁情況下，其實仲可以點申訴？
一齊討論下